HKT貼圖區13回 :四期生升格+想睇RESET更想睇制服の芽+田中美久解禁

MOON FOOT FIRST

又有書要買
ODA X MOON FOOT

嗰日成人式應該唔會有咩event
諗緊去唔去 但係無推既mb

係wo 我都唔記得左 咁凍唔係好想去 但aoi成人

有衫著了

睇腿is ok

我菜

miku 本嘢幾時出

下星期 無記錯係

性慾が漏れ出す

Amazon 仲未有得訂

cls

依家仲賣緊今期

出書嗰日你係咪咁

仲有幾日就變感冒童

lm

tonight mama

中間嗰個係咪miku

好似無出啊

Gay

成日都post錯

Po錯都搵d女啦 成日見到仔好燥

我都唔想㗎

可以 po 錯？

點解d gif可以咁好睇手

🤤🤤

🤤🤤🤤

🤤🤤🤤🤤

好想set做wallpaper 但係又驚冇電

睇完個人有冇開心咗?

😍

有 因為今日真係好撚多野做

張相堅正wo 唔止人係張相

i know that feel

的確係影得靚

正能到

美人

終於有時間食飯

十分唔錯

さっしーソロコン

有d想睇

GOGO LO
點解中井都有

禾指solo con

我都唔知點解 人地依家係太田既人 有power好多

所以啲人咪估奈奈係咪都就簽太田

都唔出奇既

我記得跟住有個動作

一期生場六周年都有得down啦

DOWN唔到粒SEED ,
要等

66粒seeds都唔行咁大單

12/1(金)〜12/11(月) 休館日

12/12(火) チームTⅡ「手をつなぎながら」公演 18:30

12/13(水) チームH「シアターの女神」公演 18:30

12/14(木) チームKⅣ「最終ベルが鳴る」公演 18:30

12/15(金) ひまわり組「ただいま 恋愛中」公演 18:30

痴撚線 成日都休 不如唔好開

又要買書

今村麻莉愛 上Yahoo新聞

???點解既??

好過唔開 好似係

幾時開番劇場啊

f清早更

未收工啊

做撚死人

睇多啲圖

反而唔係太搵到圖貼

早晨wo

SR直播時係宗教團體既報紙上玩泥膠

岩岩係車睇左

咁樣都有單新聞

好慘...咁樣都會比人鬧

我都覺得成件事好弱智
咁都會畀人鬧

見到佢 twitter 有呻

係好無聊d人

隔嚟乃團同ARASHI合唱唱錯三隻字比J家班女人屌失禮國民偶像屌到要公開道歉

日本人真係好大壓力 少少嘢都要上綱上線發洩怒氣

j家個d仲痴線啦

你地有無人買=love 2nd?

諗緊買乃福袋好淨係ngt + =love single

買=love收平d你 tg搵你

f巴有睇=love咩

好正

6週年粒SEED 好似出咗
不過要等6粒鐘

我去一去全國 同あおい講聲睇過你排個首歌 諗住

一陣down先

有無人有興趣買啊 60蚊隻

如果我都係到就好

D member又開始幫andtk賣廣告啦

NAKO 比 夾擊

咁夜仲係到？

我仲係到啊

你就不嬲係啦

☺️☺️
瞓

我都想訓

q

Lighted hk 運費都唔係好貴

咩黎？

nakoB

兒玉B

中

all la diu

人格分裂

呀！！！！！！！！！！！！

Sakura

個名...乃團MB黎既

出event啦 1st album

諗緊抽邊日 比我想像中平

唔使2500一隻

出左kanon場卒業公演

＜会場別シチュエーションテーマ＞
◆2018年1月28日（日）九州会場：西日本総合展示場
シチュエーションテーマ：ステージ衣装

◆2018年2月12日（月祝）九州会場：福岡国際センター
シチュエーションテーマ：学校

◆2018年3月18日（日）ポートメッセなごや
シチュエーションテーマ：ブライダル

◆2018年4月15日（日）東京流通センター
シチュエーションテーマ：スポーツ&ゲーム

◆2018年4月22日（日）ATCホール
シチュエーションテーマ：デート

◆2018年5月20日（日）TOC五反田メッセ
シチュエーションテーマ：ステージ衣装

痴撚線 本來想抽3月18 見到個theme真係有d難攪

屌 好正

點解會變到咁

岩岩d圖更加正

大舌頭.gif

變咗阿嬸

正到爆 個人就黎爆

其實唔難

個人仲諗緊album d野 工作效率好低

ODA又係無得輸

我個啲冇咁易爆 慢慢都未遲

抽邊日啊 我應該抽3月 4-5月晏d再抽

moka bb

開始出啦依D圖

3月掛 有得結婚

結婚真係好爆 屌 兩條友咪排隊仲襟兄弟

成場人著晒西裝等影相

點知入到去著和服 就gg

有無咁衰
btw啲人吹到話可能無枱

我都覺得可能有機會

不過我不嬲都唔係好介意有無枱依樣

我覺得今次有主題幾好玩

依個真 想去學校啊 但應該請唔到假

學校撞新年

好似未到新年 新年反而去到啊

尋日居然無睇到依兩張

又有正野

要買啦

好多本要買

有無人買聖誕goods??

再睇多次mk妹 實在太得意

好正呀

已睇

photo

咁多頁點photo

瀨晒野 仲未上巴士

番工 今日唔知醒

個個點都係いーちゃん啦

笑得幾好睇

等人貼圖 係大陸

好正啊屌

幾時有公演睇

左

[img]src="

仲有mio bb

番到香港啦

依個樣都唔錯

咳好辛苦

紅白有mio

好彩有AOI

有我老婆睇

點解仲未有MOBILE MAIL

BTW 本家又出event

who

大家知唔知道42單係邊度有得買

有啦 aoi

超可愛
超可愛呀

依個又係好過癮

😳

原來上面貼左

唇MY BABY?
信和咪有現貨
舊貨可能50蚊唔出奇

MOLAMOLA

有幾多本買幾多本唔好比班鹽濕仔有機會睇

初水著??????

之前冇?

同我有幾多掃幾多

Cls size

唉。。。。。。。

紅白無miku

今日矛c9圖

Amazon 未有得訂

期待中

美久寶寶

咪叫左加密

唔知點講 越睇越覺得得意

既然都無 一齊睇is ok

快d拉我

兩個一齊啦

應該都快

仲未

不要

岩岩本書都未係

大家投下票 如果可以

人生第一次覺得星期四好遙遠

星期四做咩?

ヤングジャンプ 発売

haha 原來係 快啦快啦

好qq

依個真

舊登need open post?

想番都番唔到去 我發覺我直頭唔記得左個ac

又有gif睇

你唔係用電訊公司email咩

我轉左寬頻無左個mail 無左個pw啦 無咩所謂啦

咁我唔開啦

原來係同一件

仲未有得訂

miku>mio

無可能架wo

咪有

一件打結架

留意到本身akb po暗啞底其實係hkt po嚟

有冇link我搵唔到

你睇得細緻d

直接打ヤングジャンプ

原來我打咗ヤングジヤンプ

終於收工番到屋企

好似見到miku啲相啦。。。

不嬲

一樣 好似都成年無入

自從單野就無lu

高登見到有其他水著圖了

🤤

我影

都好似係幾勁

隻象

HKT48】ヤンジャンの表紙を飾る田中美久と漫画アクションで表紙の矢吹奈子、差が開いちゃったなあについて

↑まぁ、胸の話だと思うけど。。。

仲差4日先拎到本書

睇圖啦

唔好喊啦 買本睇下

公司壞system 咩都唔使做

HKT可能真係靠佢剝到返生

TBT

快啦快啦 nako都買 等埋moka

奈子期待值 < 美久期待值

利申: 兩個都推

等埋麻莉愛

依個等佢紅D先啦 真係難D 不過睇佢真係好FBI

專登入黎睇miku水著的 昇球大墊都照殺了

多D過黎睇啦 唔夠人啊

唔多熟hkt，最多吹奏下d歌/ d囡囡好正

呢度有無人推朝長美櫻 ??? 以前睇肥到成個波咁，呢排睇返48，靚左好多

咩都吹奏下 最好睇埋啦

番去唔知有得睇未

好得意

剝衫効果話嚟就嚟, 美久 = 真・救世珠主

因為美久話唔想剝，係sr喊過，而家又剝，有呢個爭扎所以先正想睇

nako未剝過架?

未

你睇今日多左幾多人就知

睇番D有衫既

請珍惜有衫著嘅美久 下個白間指日可待

遲下變到好似櫻花咁除上癮，1516唔除唔舒服

個個堅勁啊

個時推sakura 買隨成屋都係佢d書

個隻正宗雞嚟咖喎

利申: 飯

睇下圖咪幾好

好撚想睇album d特典

圍內飯都笑佢やりマン

咁大單

你地係咁講，圖都無張 出幾張珍藏黎CC先啦

你想睇邊個啊?

松岡花除衫效果好D喎

上面你地話咩正宗雞 另一個Idol團黎架

驚嚇效果?

想睇?

用圖片答你

新profile相

你可唔可以唔好理佢

唔知啊 咩都答 好悶唔真係 依家 公司完全做唔到野

hea工?羨慕

壞system啊 得個坐字

利申 訓緊覺

你就好啦

mio

我朋友間公司又係咁，平時對IT狗愛理不理，一有事即刻叫IT大神

我地仲大單 全球性 中國 台灣 泰國 新加坡 香港全死

奈子個twitter

係咪自己封帳

似係Twitter 封

係

大家係咁吹奏我老婆

幾時再推佢出黎拍水著

睇我老婆意願

你邊個老婆

さくら居然中曬
第二round可以抽nako miku mio

唔出奇啊

咁都要兩舊

好想摸 櫻花手仔

上一專炒曬

收工 終於收工

貴到痴線

睇番d著衫既

勁wo =love

不了

幾時上到MS 個啲

NAKO

幾屈下

好屈下

想幫nakoB 奶返乾淨

左左左左左左

粗重野等我

我好似盲盲地，覺得有d似白間

呢件就同一件啦

唔係 我成日都覺得佢得化裝方法係好似

咁你都搵到

係TWITTER 咁啱見到
HKT 指定花紋
辛苦曬櫻花夾得咁辛苦

FNS 有HKT咩

有
得依個有

指原麻友有份壓軸一曲

抽筋

依個椒好似更mk

跟住就係young animal

[img][/img]

好愛佢地

係化得似
唔怪得我都幾鐘意佢

係幾好睇既

你都係

我上官網對公式照對左好耐，都估唔到佢係邊個wo 菜摘? 麻莉奈?

btw 認緊人，HKT真係好多靚女

我真係唔敢答你

成功引人入教
個friend中咗指原毒

貼左張圖 自己睇

就畢先黎推

好事黎

唔緊要啦 一步一步黎 最好變做HKT飯 最衰無番係手依家

百貨店第1季睇左5集頂唔住，接受唔到呢d舊風格既企劃 仲要mb全部個樣未進化.......

呃飲呃食同百貨店，睇新個d會唔會好d

有咩係新 咪得HKTバラエティー48

我指集數睇新d既 呃飲呃食咁多集，由中間睇起咁

無劇場無辦法 當年hawks town真係天堂 d劇場易中好多

多野做到爆

唔係點有錢進貢比肥秋

禾都中左 求解

加入我地hkt啦

賣唔賣得晒啊 咁多

墊枱腳

f清包底啦

都係鍾意咁嘅MIKU

買左好多啦 好窮

咁都好睇既

靚

剪短咗

點解啊

右

神巴仲以為你失蹤左

因為神巴回咗家

愛回家之擔心速遞

美男

both

眼曚
覺得似似地

生日啦 又大一歲

同敵軍食飯

hkt班member真係好有心 係咁留生日留言

買買買

世界美久日

禾b

呢件真係好誇張

就黎托到出晒黎

又有

大家唔好再同我爭美久
佢已經係我嘅

夜啦
瞓啦

星期5啦 就黎又完

Miku我老婆

乖，收皮啦

條友訓醒左都仲係咁

又體調不良了

好似好攪秧咁

成日都

佢做摔角之前係咪咁
定摔角真係攪到佢好傷

都唔知係咪俾禾珠打到

清除異己

好狗

下年第一次去福岡睇HKT
但官店係咪摺左 搬左去間書店擺檔
有冇巴絲去過？

好似執晒，得返秋葉原同名古屋

劇場樓下ja ma 一個counter only

係到清下死貨 d野望到都唔係好想買

真係好正 超級正野

難波都仲有
都幾多野賣下

因為NMB個個未執

aka cafe&shop 執左啦 係吉本個間未執

又係ODA

MK妹剪短電埋又另一番風味

皮兒

係wo 但mk味不減

咩料，兒玉咁靚女既喂

好正真係

AKB 放生さくら

有無人事變動既合集cc

正啊 好撚好消息啊 還番d人黎

有分別咩? Sakura 不嬲係本店ace
出碟咪一樣佢C

除左 奈奈 同 YUKIRIN 全部分團兼任解除

新チーム岡部チームA
岡部麟（キャプテン）
横山由依
向井地美音
入山杏奈
小栗有以
谷川聖
加藤玲奈
後藤萌咲
千葉恵里
長久玲奈
人見古都音
早坂つむぎ
宮崎美穂
篠崎彩奈
下尾みう
奥本ひなの
西川怜
下青木香鈴
吉田華恋
鈴木くるみ
前田彩佳
田口愛佳

指原 さくら 都番曬黎
差個劇場就完美

新チームK
込山榛香（キャプテン）
小嶋真子
倉野尾成美
田野優花
峯岸みなみ
湯本亜美
武藤十夢
小田えりな
中野郁海
藤田奈那
横山結衣
山田菜々美
山田 杏華
茂木忍
市川愛美
横道侑里
谷口もか
橋本陽菜
下口ひなな
野澤玲奈
左伴彩佳
寺田美咲
春本ゆき
武藤小麟
安田叶

新チームB

高橋朱里（キャプテン）
久保怜音
柏木由紀
福岡聖菜
谷口めぐ
本田仁美
吉川七瀬
樋渡結依
大家志津香
佐藤朱
佐々木優佳里
中西智代梨
山本瑠香
川原 美咲
岩立沙穂
山邊歩夢
田北香世子
服部有菜
佐藤栞
清水麻璃亜
竹内美宥
小嶋菜月
太田奈緒
奥原妃奈子

新チーム4

村山彩希（キャプテン）
岡田奈々
坂口渚沙
永野芹佳
川本紗矢
佐藤七海
歌田初夏
大西桃香
大森美優
行天優莉奈
達家真姫宝
佐藤妃星
髙橋彩音
濵咲友菜
馬嘉伶
大川莉央
平野ひかる
野田陽菜乃
宮里莉羅
高岡薫
髙橋彩香
山内瑞葵
浅井七海
稲垣香織
田屋美咲

HKT HKT

ngt,stu呢d新團需要個大佬坐陣下，都明既

每個團分返清清楚楚咪幾好

等佢個名無（akb)都係好事

FIT嘅時候不嬲正

我老婆嚟！惡靈退散！

拿我支持佢番hkt

番黎啦

冇兼任買少D GOODS

唔使再買akb野

HKT

紗英

仲諗住去合影會前去買下野
平時握手/合影會入面會唔會有周邊賣？
第一次去好緊張

會場實有野買既 睇下你岩唔岩啦 根本上我就唔幫親

正 個接情

我aoi真係好有心

眼訓到爆

go sleep

行緊番屋企ja

TWITTER 仲未解BLOCK
打壓我奈子

點都要幾日

等執

仲撞正hkt自己 分散晒 我自己都唔抽本家啦 雖然有考慮過

冇堀堀

有無人買野

依兩日會唔會爆po啊?真係要搵人開 依2日無電腦用

今日香港都好凍啊

有幾呀

怕凍

差唔多14度係香港黎講夠晒凍啦

真係夠晒

我已經想拿個暖爐出黎用.........

MIO！

我老婆真係靚

高登AKB PO 24頁有ODA同天音啲圖

最正一定係nako

無着外套出去

岩岩想貼

睇依D啦

既然貼咗,唯有欣賞下

等有高清版慢慢欣賞🤤🤤

好快就有 依本睇黎都係要買 俾面依兩個

今晚收工前攪埋個新PO先走

始終都係最可愛

期待

感動 想多D人係到留言

開唔到po啦 靠你啦8字巴

返到屋企開

麻煩晒

我MOKA

本體

正到不能想像

aoi

十分識野

又有gif

掃晒佢

岩日見你地話開新po，今日仲未1001

因為我忍住唔貼

走左去睇=love

邊個MB咁識貨

唔知啊 咁岩有member行過 頭先 見到幾個

見唔到你岩個個

有邊幾個

竟然

高登po 28頁有高清圖欣賞

偷過黎

朝早無野做 咪走左去睇

失敬，原來日本工作巨

咁岩過左黎 第二d目的

救命 尋人啊 你地有無人識長濱ねる user name個巴打 急事 真係要搵佢

灰撚到一個點 無劵係手

開PO 召喚啦

欅po會員同綻爺熟d，試下去果邊問

HKT首推aoi